[IOS/AN]Crash Arena Turbo Stars新GAME激鬥戰車

唔同零件裝落架車到同人打
玩左一日幾好玩

玩左陣 不過唔識點玩

好正喎
上到7階

點玩 好撚難玩 唔識點升上下一層

參加錦標賽

屌 一日未抽到反人架車果舊野 都係輸比D反車友
再高攻都冇用

部高塔車一裝親升高器就一開波出自反

覺得幾好玩 但唔識玩

慢慢試咩組合最好
不過都好睇運

就算抽到傳說車身 ,d 洞唔岩位都無用

上到等級7就比人虐
啲裝爭幾班

係，又無地方打裝，一卡關就等開箱

投資涉及風險

屌你老母買親都輸

高塔唔用車輪 , 做炮台
一係裝個倒退器 噴番企直 ,不過有時都會反
唔識用

我無賭 一日升一階d 裝好快換

d 金點用好

升升下d 零件就無哂
同埋快速對戰換對手連勝
連勝到三皇冠先開箱，一個皇冠會升d零件一粒星

三皇要連贏幾多次？

每連五場就有一皇冠

留名
上到4上唔到

玩咗1個鐘 打rank第三層就卡關了
呢個game洗唔洗刷首抽架

升高器放鬼祟車呢個位幾勁
啱啱好勾到對面前轆
btw頑石車應該用咩轆？唔識用成日反

好似要打落去先可以用高星零件

抽黎抽去都係廢野 打唔落去

頂 賭輸3件野

開箱前用金幣刷5連勝拎王冠升星數
我依家都仲卡係第4層頭2-3名
等夠鐘升上金屬

頑石玩飛車 用刀刃 , 噴射器 , 大轆， 飛去人地後面屌人屎忽
巴哈有post 教

依家打唔贏個兩個偏偏就係用高塔加細轆同轉轉刀
飛又飛唔過，反又反唔起

啱啱抽到反彈器放車頭完美剋制高塔

其實賭贏件裝有乜分別

跟返個賠率有效果加成
例如XX車加血咁
而且可以累積
例如本身+30%血
贏左加3%就變+33%血

屌你老母

打唔到人

勁on9傳說出電鋸都算 個窿咁入 電鋸又咁短

好撚慘

上到5連贏13場輸俾個冇轆嘅
差佢可以一口氣上到6

箱測到3冠係會出其中3件野加一星
定係一件野加3星？

而加卡在關 最多都係5連冇機會擦3冠

3件加一星
可以分開幾5連加到上三冠

上到7俾班金屬雷射撚屌打

即時升上11 又bug左無派獎

皇冠有咩用？發覺佢比我既野都係廢廢地

每一冠開箱一件零件加一星
上到第7層仲係開木頭俾我點打呀

抽唔到好野，但岩岩鳩執用呢部揀對手可以係咁屈星

比佢一下秒 係咩玩法
試追谷到千八血都係比佢一下秒

你就好。。我抽極都係得Ｄ 百幾攻既轉轉刀

用緊呢部好似唔錯

唔會血太薄同俾反彈器剋死？

中左架正野 Level 9磨左好耐

幾好玩喎 符碌抽到依啲

level 7 ing

秒返人囉

巴打你果部

我而家靠呢部搵食

你地d 石同貓幣用左係邊？

速戰轉車打同升level

轉車唔係用金幣已經夠做咩

我果把都係百幾攻無加成

get 錯
儲左黎開箱

屌你地抽d野咁撚勁既
4lv得200血攻得41
係咪打錦標賽先贏到箱？
同埋會唔會用石開箱？

抽唔到好車身 , 個車身用左好耐 好少血

快速對戰都有箱拎
d 石我唔會拎黎加速開箱， 睇廣告就得

衝浪車好難用，之前用到level 9
俾經典車剋死

新手想問應該開木箱先定鐡箱先？

無計 其他車身好廢

我訓教同有得睇廣告先開紫箱

想問下加皇冠係點玩法?
我有4箱
左上鐵,其他全木
左上鐵加左2皇冠
之後再打加晒去右上木果度
係random加落去?

Random,有星果個箱入面既野隨機加返相應星數

開箱好難開好野

開極都係木嘅車身

好車身難求

8升到11都係用同一個車身

好車身最重要
成日抽到承載量17
但得一個武器 & 一個裝備slot
無撚用

其實啲武器係點計攻？見人地啲激光得射落黎都唔係帳面個攻嘅

應該係除開時間

呢隻game好玩但真係無咩好討論

Lv9 都用緊木車身咋
車身要有靚洞好難抽

卡住lv8

卡左兩日stage 6....本車得一個weapon slot俾人屈撚到

我卡5 一樣係咁

琴日抽到呢個好爽下，本身有二個+100%頑石車碌

打車輪

係咪應該等到300/600石先開箱?

高台車成日自己反

我都卡住第8

卡9

上到9仲用緊金屬2星裝d車身有4星但係垃圾窿根本唔夠打

隻揪

想問下升級條件除左直落打贏14場仲有乜野 點解我岩先一訓醒自動由6同我升左上7

頭6名

好玩

希望會出多d 新零件

卡第4關

技點升好？

等今晚升啦。

我升加錢同火箭炮

我升轉對手減成本

有冇人一直入唔到game

有一日無玩跟住個rank升左但係無皇冠
係咪輸落去跟住就可以跌落一區？

好似唔會跌

組到沖浪車翻車流
車頭個曲線岩岩好反到車飛天
高血過頑石車好多
本來玩頑石車飛天/沖浪火箭14場得4勝
轉左呢個就12勝

大細輪，炒起人部車

你地d箱係咪留番到卡關先用

連到麻木左手殘揀錯對手

準備升rank

d藍色貓幣有咩用？

啱啱dl左

有冇人分享自已架車？好廢呀我間車

點樣可以儲多啲錢 我飛對手飛到無錢啦

做咩要飛？放你架車上黎睇睇？

巨車好難用

好想要你個車身，好正

咩事

有無人課左金買600石個箱？

課到上去又要抽過勁裝

黑洞

你個火箭炮好正

去到最尾又轉生 無哂d 裝 好似係
所以唔洗課

笑左 唔side 時間得黎幾好笑

Lm試玩

其實可唔可以唔好咁時間先升

喂大佬丫，你長車放短撚參考下都好丫

對面得舊木頭，車轆都唔放咁無戰意

喂大佬丫，你長車放短撚參與下都好丫

對面得舊木頭，車轆武器都唔放，咁無戰意

可能對面啱啱好砌緊車而咁啱抽中同你打

琴日down 左黎玩 好撚好笑

卡住咗起一開頭 叫我換零件果到
有冇人知點搞 按過哂全畫面 都冇反應

重新安裝

屌你老母升高器摧毀左成隻game

用緊呢部
Stage 12 有13贏

你贏左佢 佢復桌有錢

巨塔屌打所有升高器/飛車黨wo ching

cost 好撚緊要

抽到先算啦

比人last min 過 屌

原來有咁多人玩

冇咩人

玩到上18 d人好鬼勁

你就好，我仲係17